侵侵死左,係米由副手去選???

如果侵侵死左又或因病退選, 彭斯去選,真係勝算高好多.
同埋對中共態更加強硬.
因憎侵侵既共和黨人,因為侵侵唔係blue blood.

Pence選更加冇可能贏

唔好FF太多，唔好當美國人傻

你放負

一定係五毛PR 国安 啊sir

下？Pence唔會贏？

聽聞佢都係對支那兇狠，內政麻麻地

你都聽聞即係都唔肯定啦

其實彭彭聲望一般